<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- How many hosts is configured to be blocked (the blacklist). Parameter: number of hosts. -->
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being processed. -->
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being downloaded. -->
    <string name="tunnel_config_refetch_now_title">Stiahnuť zoznamy</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now">Stiahnuť zoznamy teraz</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_toast">Začalo sa sťahovanie zoznamov</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now_description">Pre odstránenie vyrovnávacej pamäte a opätovné prevzatie zoznamov použite tlačidlo nižšie. Môže to pomôcť, ak sa vyskytnú nejaké problémy s filtrovaním.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_title">Frekvencia preberania zoznamov</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_description">Select one of the options to configure how often the app should download your lists.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_1">Raz denne</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_2">Dvakrát do týždňa</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_3">Raz týždenne</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_4">Raz za mesiac</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_5">Nikdy</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_title">Preberať iba cez Wi-Fi</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_description">Aktivujte tento prepínač, ak chcete aby aplikácia stiahla zoznamy iba v prípade, že zariadenie je pripojené k Wi-Fi. Inak môže aplikácia prevziať zoznamy aj vtedy, keď je zariadenie pripojené do mobilnej siete a využívať váš dátový balík.</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_title">Strážny pes</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_description">Aktivujte tento prepínač, ak chcete, aby aplikácia aktivovala VPN, iba ak existuje pripojenie na Internet a reštartovala tunel v prípade, že nastanú problémy s pripojením. Môže to pomôcť niektorým zariadeniam.</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_title">Agresívne prebudenie</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_description">Activate this switch if you experience problems caused by your device\'s powersave feature. When the app detects tunnel connectivity problems, it will attempt to raise its priority to bring it out of the powersaving mode.</string>
    <string name="tunnel_config_reports_title">Záznamy</string>
    <string name="tunnel_config_reports_description">Aktivovaním tohto prepínača dovolíte aplikácii odosielať záznamy, ktoré nám môžu pomôcť vyriešiť problémy a chyby. Záznamy budú odosielané raz denne, prípadne pri páde aplikácie. Vypnutie nám môže vyriešenie vašich problémov výrazne sťažiť. Po nastavení môže byť potrebné reštartovať aplikáciu.</string>
    <string name="tunnel_config_wildcard_title">[BETA] Pokročilé pravidlá blokovania reklám</string>
    <string name="tunnel_config_wildcard_description">Aktivujte tento prepínač, pokiaľ chcete v pravidlách filtrovania použiť zástupné znaky. Napríklad pravidlo pre *.google.com by zablokovalo všetky domény od Googlu. Táto funkcia môže mať negatívny vplyv na životnosť batérie. Upozorňujeme, že sa jedná o experimentálnu funkciu, nemusí fungovať správne.</string>
    <string name="tunnel_config_cname_title">[BETA] CName-Blocking</string>
    <string name="tunnel_config_cname_description">Activate this switch if you want to block all CNames for the domains on your block lists. A CName is an alias for a domain, which is used by some advertiser to hide this domain behind a often changing or less obvious domain. This tactic can be circumvented by blocking all CNames that would resolve to the blocked domain. Please note that this is an experimental feature, and may not work properly.</string>
    <string name="tunnel_config_fallback_title">Záložné DNS</string>
    <string name="tunnel_config_fallback_description">Activate this switch if you are losing Internet access in some situations, like your WiFi. This will make the app temporarily switch to Cloudflare or Google DNS to sustain your connectivity. You may need to re-select your servers in the DNS section for this setting to take effect.</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_title">[BETA] Inteligentný zoznam</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_reset_btn">Vynulovať</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_clean_btn">Clean</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_clean_none">Nothing to clean</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_clean_inactive">Smart List inactive</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_clean_done">Smart List got cleaned of old rules</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_reset_done">Smart List got reset</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_description">Aktivovaním tohto prepínača zapnete funkciu inteligentného zoznamu, ktorá dramaticky znižuje počet pravidiel vo vašich filtroch, čo potenciálne zlepšuje životnosť batérie a znižuje využitie RAM. Pri zapnutej funkcii Blokada preskúma váš záznam požiadaviek a dynamicky vygeneruje zoznam obsahujúci iba také pravidlá, ktoré skutočne zablokovali aspoň jednu požiadavku. Inteligentný zoznam je aktualizovaný každý deň počas noci. Upozorňujeme, že počas obdobia učenia (niekoľko dní) môžete zaznamenať vyšší počet nechcených povolených žiadostí. Toto je experimentálna funkcia, ktorá nemusí fungovať správne.</string>
    <string name="tunnel_config_disable_wildcard">Najprv deaktivujte Pokročilé pravidlá blokovania reklám.</string>
    <string name="tunnel_config_disable_smartlist">Najprv deaktivujte Inteligentný zoznam.</string>
</resources>
