<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- How many hosts is configured to be blocked (the blacklist). Parameter: number of hosts. -->
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being processed. -->
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being downloaded. -->
    <string name="tunnel_config_refetch_now_title">Last ned lister</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now">Last ned lister nå</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_toast">Nedlasting av lister startet</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now_description">Bruk knappen nedenfor for å fjerne cache og last ned lister på nytt. Dette kan hjelpe hvis du opplever problemer med filtreringene dine.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_title">Nedlastingshyppighet for lister</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_description">Velg ett av alternativene for å konfigurere hvor ofte appen skal laste ned listene dine.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_1">En gang om dagen</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_2">To ganger i uken</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_3">En gang i uken</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_4">En gang i måneden</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_5">Aldri</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_title">Last ned kun med Wi-Fi</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_description">Aktiver denne bryteren hvis du vil at appen bare skal laste ned lister når enheten er koblet til WiFi. Ellers kan appen også laste ned lister når enheten din er koblet til et mobilnettverk, og bruke dataplanen din.</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_title">Vakthund</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_description">Aktiver denne bryteren dersom du vil at appen bare skal aktivere VPN når det er Internett-tilkobling, og restarte tunnelen i tilfelle det er tilkoblingsproblemer. Dette kan hjelpe til med noen enheter.</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_title">Aggressiv oppvåkning</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_description">Aktiver denne bryteren hvis du opplever problemer forårsaket av enhetens powersav-funksjon. Når programmet oppdager tunneltilkoblingsproblemer, vil det forsøke å øke sin prioritet for å få den ut av strømsparingsmodus.</string>
    <string name="tunnel_config_reports_title">Rapporter</string>
    <string name="tunnel_config_reports_description">Aktiver denne bryteren for å la appen sende rapporter som hjelper oss med å løse problemer og feil. Dette vil skje bare en gang per dag, eller når appen krasjer. Deaktivering av dette kan gjøre det vanskelig for oss å løse eventuelle problemer du måtte oppleve. Du må kanskje starte appen på nytt for at denne innstillingen skal tre i kraft.</string>
    <string name="tunnel_config_wildcard_title">[BETA] Oppføringer med jokertegn</string>
    <string name="tunnel_config_wildcard_description">Aktiver denne bryteren hvis du vil bruke jokertegn i reglene for filtrering. For eksempel, å legge til en regel for *.google.com vil blokkere alle domener fra Google. Dette kan ha en negativ innvirkning på batterilevetiden. Vær oppmerksom på at dette er en eksperimentell funksjon, og kan kanskje ikke virke som det skal.</string>
    <string name="tunnel_config_cname_title">[BETA] CName-blokkering</string>
    <string name="tunnel_config_cname_description">Aktiver denne bryteren hvis du vil blokkere alle navn på blokklistene på domenene dine. Et KNavn er et alias for et domene, som brukes av en eller annen annonsør til å skjule dette domenet bak et ofte skiftende eller mindre åpenbart domene. Dette taktiske stoffet kan omgå ved å blokkere alle navn som ville løse til det blokkerte domenet. Vær oppmerksom på at dette er eksperimentelt muligheter, og kanskje ikke fungerer som det skal.</string>
    <string name="tunnel_config_fallback_title">DNS-tilbakefall</string>
    <string name="tunnel_config_fallback_description">Aktiver denne bryteren dersom du mister Internett-tilgang i noen situasjoner, som for eksempel din WiFi. Dette vil gjøre at appen midlertidig bytter til Cloudflare eller Google DNS til å opprettholde tilkoblingen din. Du må kanskje velge dine servere på nytt i DNS-seksjonen for at denne innstillingen skal tre i kraft.</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_title">[BETA] Smartliste</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_reset_btn">Nullstill</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_clean_btn">Tøm</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_clean_none">Ingenting å rydde</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_clean_inactive">Smart liste inaktiv</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_clean_done">Smart liste ble renset av gamle regler</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_reset_done">Smartliste ble tilbakestilt</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_description">Aktiver denne bryteren for å aktivere Smart Liste-funksjon, som reduserer antall regler i filtrene dine dramatisk, potensielt forbedre batterilevetiden og senker bruken av RAM. Når dette er aktivert, vil Blokada se på din forespørsellogg, og dynamisk generere en liste som bare inneholder regler som faktisk har blokkert minst én forespørsel. Smartlisten oppdateres daglig om natten. Vær oppmerksom på at du kan oppleve et høyere antall uønskede forespørsler som tillates i løpet av læringsperioden (noen få dager). Vær oppmerksom på at dette er eksperimentelt muligheter, og kanskje ikke fungerer som det skal.</string>
    <string name="tunnel_config_disable_wildcard">Deaktiver avanserte adblocking regler først.</string>
    <string name="tunnel_config_disable_smartlist">Deaktiver Smart liste først.</string>
</resources>
