<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- How many hosts is configured to be blocked (the blacklist). Parameter: number of hosts. -->
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being processed. -->
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being downloaded. -->
    <string name="tunnel_config_refetch_now_title">Zerrendak deskargatu</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now">Deskargatu zerrendak orain</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_toast">Zerrenden deskarga hasita</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now_description">Erabili beheko botoia cachea kentzeko eta zure zerrendak berriro deskargatzeko. Hau lagungarria izan daiteke iragaztearekin arazoak badituzu.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_title">Zerrendak deskargatzeko maiztasuna</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_description">Aukeratu aukera bat zure zerrendak noiz deskargatu behar diren konfiguratzeko.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_1">Egunero behin</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_2">Astean birritan</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_3">Astean behin</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_4">Hilean behin</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_5">Inoiz ez</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_title">Deskargatu WiFi bidez bakarrik</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_description">Aktibatu etengailu hau aplikazioak zerrendak soilik WiFi konektatuta dagoenean deskargatzeko. Bestela, aplikazioak mugikor-datuak erabil ditzake zerrendak deskargatzeko.</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_title">Watchdog</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_description">Aktibatu etengailu hau VPN bakarrik Interneteko konexioa dagoenean aktibatzeko eta konexio arazoak daudenean tunela berrabiarazteko. Hau lagungarria izan daiteke gailu batzuetan.</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_title">Esnatze oldarkorra</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_description">Aktibatu etengailu hau zure gailuaren energia-aurrezteko funtzioak eragindako arazoak badituzu. Aplikazioak tunelaren konexio arazoak detektatzen dituenean, lehentasuna igotzen saiatuko da aurrezteko modutik ateratzeko.</string>
    <string name="tunnel_config_reports_title">Txostenak</string>
    <string name="tunnel_config_reports_description">Aktibatu etengailu hau aplikazioak arazoak eta akatsak konpontzen laguntzen duten txostenak bidaltzeko. Hau egunero behin edo aplikazioa hondatzean gertatuko da. Hau desgaituz gero, zailago izango da zure arazoak konpontzea. Baliteke aplikazioa berrabiarazi behar izatea ezarpen hau indarrean sartzeko.</string>
    <string name="tunnel_config_wildcard_title">[BETA] Iragarkien blokeorako arau aurreratuak</string>
    <string name="tunnel_config_wildcard_description">Aktibatu etengailu hau iragazketa-arauetan karaktere ordezkoak erabiltzeko. Adibidez, *.google.com araua gehitzeak Googleko domeinu guztiak blokeatuko ditu. Honek bateriaren iraupenean eragin negatiboa izan dezake. Kontuan hartu ezaugarri esperimentala dela eta agian ez duela behar bezala funtzionatuko.</string>
    <string name="tunnel_config_cname_title">[BETA] CName-blokeatzea</string>
    <string name="tunnel_config_cname_description">Aktibatu etengailu hau zure blokeatzeko zerrendetako domeinu guztietarako CName guztiak blokeatzeko. CName bat domeinu baten alias bat da eta iragarle batzuek erabiltzen dute domeinua ezkutatzeko, maiz aldatzen den edo oharkabeagoa den domeinu baten atzean. Taktika hau saihestu daiteke blokeatutako domeinura birbideratuko luketen CName guztiak blokeatuz. Kontuan hartu hau ezaugarri esperimentala dela eta baliteke ez funtzionatzea behar bezala.</string>
    <string name="tunnel_config_fallback_title">DNS ordezkoa</string>
    <string name="tunnel_config_fallback_description">Aktibatu etengailu hau zenbait egoeratan (adibidez WiFi) Interneteko konexioa galtzen baduzu. Honek aldi batez Cloudflare edo Google DNS-era alda dezake konexioa mantentzeko. Baliteke zure zerbitzariak berriro hautatu behar izatea DNS atalean ezarpen hau indarrean sartzeko.</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_title">[BETA] Zerrenda Adimentsua</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_reset_btn">Berrezarri</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_clean_btn">Garbitu</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_clean_none">Ez dago garbitzeko ezer</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_clean_inactive">Zerrenda Adimentsua ez dago aktibatuta</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_clean_done">Zerrenda Adimentsua arau zaharretatik garbitu da</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_reset_done">Zerrenda Adimentsua berrezarri da</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_description">Aktibatu etengailu hau Zerrenda Adimentsua gaitzeko, horrek nabarmen gutxitzen baitu zure iragazkien arau-kopurua, bateriaren iraupena hobetuz eta RAM erabilera jaitsiz. Gaituta dagoenean, Blokada-k zure eskaera log-a aztertuko du eta benetan eskaera bat behintzat blokeatu duten arauak besterik ez dituen zerrenda bat automatikoki sortuko du. Zerrenda Adimentsua gauez eguneratzen da egunero. Kontuan hartu ikasketa aldian (hainbat egun) nahi ez diren eskaera gehiago onartuko direla. Kontuan hartu ezaugarri esperimentala dela eta baliteke ez funtzionatzea behar bezala.</string>
    <string name="tunnel_config_disable_wildcard">Desgaitu lehenik iragarkien blokeorako arau aurreratuak.</string>
    <string name="tunnel_config_disable_smartlist">Desgaitu lehenik Zerrenda Adimentsua.</string>
</resources>
