<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- How many hosts is configured to be blocked (the blacklist). Parameter: number of hosts. -->
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being processed. -->
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being downloaded. -->
    <string name="tunnel_config_refetch_now_title">Baixa les llistes</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now">Baixa les llistes ara</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_toast">S\'ha iniciat la baixada de llistes</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now_description">Utilitzeu el botó següent per eliminar la memòria cau i torneu a baixar les vostres llistes. Això pot ajudar si experimenteu algun problema amb el filtratge.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_title">Freqüència de baixada de les llistes</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_description">Seleccioneu una de les opcions per configurar amb quina freqüència l\'aplicació hauria de baixar les vostres llistes.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_1">Un cop al dia</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_2">Dos cops per set.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_3">Un cop per set.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_4">Un cop al mes</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_5">Mai</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_title">Baixa només amb Wi-Fi</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_description">Activeu aquest commutador si voleu que l\'aplicació baixi les llistes només quan el dispositiu estigui connectat a Wi-Fi. En cas contrari, l\'aplicació també pot baixar les llistes quan el dispositiu estigui connectat a una xarxa mòbil i utilitzeu el vostre pla de dades.</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_title">Watchdog</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_description">Activeu aquest interruptor si voleu que l\'aplicació activi la VPN només si hi ha connectivitat a Internet i reiniciï el túnel en cas de problemes de connectivitat. Això pot ajudar en alguns dispositius.</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_title">Despertament agressiu</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_description">Activeu aquest interruptor si experimentau problemes causats per la funció d\'estalvi d\'energia del vostre dispositiu. Quan l\'aplicació detecti problemes de connectivitat del túnel, intentarà augmentar-ne la prioritat per treure\'l del mode d\'estalvi d\'energia.</string>
    <string name="tunnel_config_reports_title">Informes</string>
    <string name="tunnel_config_reports_description">Activeu aquest commutador per permetre que l\'aplicació enviï informes que ens ajudin a solucionar problemes i errors. Això succeirà només un cop al dia, o quan l\'aplicació es bloquegi. En desactivar això podeu dificultar la resolució de qualsevol problema que pugueu experimentar. És possible que necessiteu reiniciar l\'aplicació perquè aquesta configuració tingui efecte.</string>
    <string name="tunnel_config_wildcard_title">[BETA] Regles avançades de bloqueig d\'anuncis</string>
    <string name="tunnel_config_wildcard_description">Activeu aquest interruptor si voleu utilitzar comodins a les vostres regles de filtrat. Per exemple, afegir una regla per a *.google.com bloquejaria tots els dominis de Google. Això pot afectar negativament la durada de la bateria. Tingueu en compte que aquesta és una funció experimental i pot ser que no funcioni correctament.</string>
    <string name="tunnel_config_cname_title">[BETA] Bloqueig de CName</string>
    <string name="tunnel_config_cname_description">Activeu aquest interruptor si voleu bloquejar tots els CNames per als dominis de les vostres llistes de bloqueig. Un CName és un àlies per a un domini, que alguns anunciants utilitzen per amagar aquest domini darrere un de menys evident o canviant freqüentment. Aquesta tàctica es pot contrarestar bloquejant tots els CNames que es resolen en el domini bloquejat. Tingueu en compte que aquesta és una funció experimental i pot ser que no funcioni correctament.</string>
    <string name="tunnel_config_fallback_title">DNS alternatiu</string>
    <string name="tunnel_config_fallback_description">Activeu aquest interruptor si perdeu l\'accés a Internet en algunes situacions, com amb el vostre WiFi. Això farà que l\'aplicació canviï temporalment a Cloudflare o Google DNS per mantenir la connectivitat. És possible que hàgiu de tornar a seleccionar els vostres servidors a la secció DNS perquè aquesta configuració tingui efecte.</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_title">[BETA] Llista intel·ligent</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_reset_btn">Restableix</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_clean_btn">Neteja</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_clean_none">Res per netejar</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_clean_inactive">Llista intel·ligent inactiva</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_clean_done">La llista intel·ligent s\'ha netejat de regles antigues</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_reset_done">La llista intel·ligent s\'ha restablert</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_description">Activeu aquest interruptor per habilitar la funció Llista intel·ligent, que redueix dràsticament el nombre de regles als vostres filtres, millorant potencialment la durada de la bateria i reduint l\'ús de la RAM. Quan està activada, Blokada revisarà el vostre registre de sol·licituds i generarà dinàmicament una llista que només conté regles que realment hagin bloquejat almenys una sol·licitud. La llista intel·ligent s\'actualitza cada dia durant la nit. Tingueu en compte que, durant el període d\'aprenentatge (uns quants dies), podríeu experimentar un nombre més alt de sol·licituds no desitjades que són permeses. Tingueu en compte que aquesta és una funció experimental i pot ser que no funcioni correctament.</string>
    <string name="tunnel_config_disable_wildcard">Desactiveu primer les regles avançades de bloqueig d\'anuncis.</string>
    <string name="tunnel_config_disable_smartlist">Desactiveu primer la Llista intel·ligent.</string>
</resources>
